唔好諗住疫情1年就完，分分鐘搞幾年

諗下中國同非洲根本wfc個真實感染數目，分分鐘半年後成億人感染，仲會複式咁增加，全球經濟停擺，零售、旅遊、航空、服務、電影、生產鏈全部死曬，稅收零，國債還唔到，到時通脹到仆街，係國國都通脹，無野可以避險，keep銀紙無用，金油btc都降曬價，真正陷球鏟。

只有香港樓不受影響，繼續龍市gogogo

中唔係問題
中左有無人得閒醫你先係關鍵

係咪會打仗先

其實冇問題
請參考港樓
只要將所有壞消息都當好消息炒就ok
團結就是力量